WORLD channel needs Fact-checked and Not-confirmed news!!!

Sorry英文唔好
我建議連尼住應該強制開Po 者要揀[Fact Checked] 同 [Not confirmed] 之類

等外國人知邊D 先係真相

如果成日出假新聞又揀Fact Check，禁佢入World台

Do you agree with me?

Agree (Agger)
Disagree

jo mud 9

diu no chinese

I am afraid foreigners may believe some fakes news by people from Chinazi

can you help me to translate what i mean ?

the word you want is "categorize"

Pish

Yes

Ok

don’t believe all information on this site my friend!
be careful with those CCP’s 50 cents party
they post fake news and cold blood words.

Fuck CCP
Give me back my lovely HK!